有無個案因為去投票中招?

有無人同我一樣好驚中招

On9傻閪

251個票站
60萬人投票

我
比起驚自己中 係驚唔知中左 跟住累到屋企人

新聞仲未聽到有個案係因為投票中

我都驚 但到而家都未有事 仲要驚嗎

今日啱啱兩個禮拜
機會應該唔大
251個票站60萬人投票
咁大嘅活動竟然無人中招

20萬入後欄都冇事 60萬投個票點會有事